淘寶腳架討論區

用緊M6 想要D輕便D既腳架 求推介

用緊輕裝時代 幾好

想 要D有波頭 可以放係台面細細個果D

依隻同正版幾百蚊果D其實有咩分別???

而家買個正版manfrotto好貴？

大家一齊轉去膠登度傾OK？

不了

真

想知30幾蚊同200幾蚊有咩分別

冇，牌子

我都係用M6
買咗呢款
【富图宝 X-4C碳纤维三脚架可反折云台便携单反数码微单相机三角架】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€cy8c0Ck4UK7€后到👉淘♂寳♀👈

joby 都好平姐，唔洗淘寶

個波頭唔緊的話都幾麻煩
輕則dur皮，重則冧機
但係正廠manfrotto pixi evo都唔見得好
馬小路mt01唔錯

用緊淘寶銷量最多個隻雲騰668